[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5683)

各位贏大錢

Slow

Kaka巴求派

比甲5:5痴撚線

14c

52 都+5

14

13,5B GEL~~~~

咁都有3格

gg

表演2k推100k？

15C

重心
車錫2.5s

巴菜做咩今場咁勁？

真係買下一球先執到錢

有無車仔手足？ 好撚驚

[black]穩陣[/black]

垃圾狗會app 一到深夜就系統錯誤
贏人咁多錢又唔執下個廢system

通常下場就柒

踢多條友

莫達倫

2.5s

計埋歐聯 巴塞章續4場爆3格角出黎

話L左，主埸惡過狗，作客俾狗買

場比甲
20
23
43
45
55
杯上杯最後super

Me

[quote]

美c隊次次臨尾都爆角

橙

Diu 差d

穩陣

今場加油

好似壞指紋only 我用電腦入到

係咪架 起機注

你賠6000俾南十？

仲有face id

我600都無

係

60分鐘 4格角2.25

過關 讓球
8X28 星期六 6 愛華頓 (主) 對 曼聯 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.92
星期六 11 卡利亞里 (主) 對 森多利亞 (客)
主 [0] @ 2.02
星期六 18 緬恩斯 (主) 對 史浩克04 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.92
星期六 19 RB萊比錫 (主) 對 弗賴堡 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.90
星期六 21 柏林聯 (主) 對 比勒費爾德 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.13
星期六 22 水晶宮 (主) 對 列斯聯 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.80
星期六 41 巴塞隆拿 (主) 對 貝迪斯 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.72
星期六 46 波爾多 (主) 對 蒙彼利埃 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.08 $10

波爾多反CUP 101100

盤呢？ 1比1？

我

十

俄超開左成日下盤 開返場上盤唔過份呀？

好

十幾皮

Lm

Gun杜蛇

海牙2:2

拜9.5b 得唔得?

川迪

西迪作客

贏

唔過份

正氣神隊海牙

川迪我屌你老母

我估10

多蒙特係未拜仁私家雞

川迪 假波屌你老母

lm

重複左咩咩agent巴打
補左第10個lm潘狗
得意泡龍第11

中左兩位留tg
又係中佢

穿的2:3 唔屌無老母

1

荷假真係cls，永久blacklisted
禁屌4:0變4:4，依家又黎一場禁屌2:0變2:2

[15]海牙 2-3 川迪 [6]\
[2] 甘堡爾 2-3 阿積士青年隊[8]

拜仁盤屌唔屌得過

唔計 重抽

Btw祝長羊

甘堡爾

不了

10分鐘
唔留tg直接派算

車仔盤 100%？

100%伏

茅夫個場仲未有得買既喂

支持

你贏左成日 輸返場唔過份啊？
講笑 雖然想跟但今日買盤輸足成日就廢事燈到你

點解？車仔大勇

波波池要車

整定嘅，批准，祝繼續贏

直屌客其他

法國今日9買既盤仲準過重心

輸左兩場半大架

Skip算

即將推出的人工智能聊天機器人更能全天候解答您的查詢。

正 遲D可以同狗會傾計

法甲可以中場角大？

係！

你不好

拜3.5大

半7

呢三日輕鬆贏8皮
運用得7788，cash out 玩返200注了
Lm 50 5 200

唔講咁多
法甲12c 10 1

馬會app想點

浮浮沈沈，等你救

輸到pk, 有冇人派下我可以食下飯?

有 中我捐

邊個都唔留 剩係留你

lm支持杜蛇

我了

LM

賓尼兔俾人禁屌

123

輸幾多 貼飛出嚟睇睇 可以派你300

ok

馬會app 虧撚左？

川2；4

運氣爆燈

屌 好波

川迪 過山車

2:4

相信車仔？

川迪好波！

LMLM

史卓加斯特 踢乜9?

有無人有茅夫場直播LINK

登入唔到

完了 今日頭場都差點收皮

中一

波爾插旗。。

法甲半7全7?

gchi

有飛睇即派俾你 只限一位

多仔大球做咩突然回番

應該冇人夠著條多

cashout先係真嬴gchi

果斷棄車，要拜仁盤

車3.5

平半要拜了

蒙彼！

收到

好波蒙彼

賓尼兔打撚完邊爐未

史柏斯亞fg

[12] 波爾多 0-2 蒙彼利埃[9]

中

乞杜甫錢個啲 全部都係狗

好彩未留

咁癲

今朝一場都輸7k 有無人派

係切忌貪心沉迷

羊巴做咩改名

海

咁你又公道啲

向杜狗說不
連登仔平時俾佢撚完 宜家人地派少少就奶？

吊你牙

撚乜

我幫緊你 你無留都屈你係狗 睇黑單唔順眼

2.5s 穩陣 半場爆閪左

車？

意甲半大101 500

死黑狗

咁佢又冇講穩乜 可能係穩輸呀麻

意甲個場0射？

西維爾掂唔掂

呢幾日好多場中邊有百分百

下 曼聯踢完喇原來

竹

剛回到家個保安同我講早晨

仲想買愛狗屌

有冇水

咩波蘭半大 害撚死幾多人 完場就話 我仲有30定40 萬

想你派佢

意甲0c

艾卡馬特

未 11月25先踢

我呢三日飛全部事前 ，有跟就發左啦

有

茅3:2

都要個本大先得

唔緊要 手慢

響未 想全格

拜平半咁抵屌

賓尼半場都過唔到仲學人讓波

我都輸3萬

車仔同多仔贏硬

以後唔買穩陣 真飛先跟

你個啲角細過關 轟場角大2倍水 三格4-5 倍都有啦 呀哥

佢應該講晚安la 5能識

你上次已經話200注

我又唔記得串左3.5s 之後單頭買2.5b

西維爾 信心注

我識 派我

晚安 先生

個撚個似你咁多錢？ 狗都識買啦

都要贏得穩陣

俄假下盤全日

唔叫你早抖已經好俾面

今朝日穴買高一格都有

係呀 係呀 5 6 關都穩陣

如來佛祖料
多蒙特fg

屌你老母 1.13 賭隻大熱place 都有 1.3 .4 啦

和尚圓寂完又復活

和尚幾時咁撚攪笑

仲要水埋其他人跟佢8x1 13.5s

mk和尚都變到咁
果然兒登害人

輪迴轉世

賓尼兔屌你奶

真係笑撚死我

我信耶穌嘅 屌你老木

今日冇羊過 試吓中唔中
錫 史 FG

屌你老母 巴塞5-2串比假5:5都上左樓啦

係 你快死

又話戒左 岩岩先戒？

然嗰d唔貼

我就黎唔認得你

賓尼兔輸埋

意甲有冇射過波

好波！

有得咁架咩

意甲10.5sgel得未

法甲刷多3c

早知比甲和其他 我就重注佢！

偷邊個飛

賓尼兔

岩岩邊個大神話買史帕斯亞 我跟左呀

典解

意假有不射之症

Respect

角大已死

改名改到

和尚又中

咪係 買哂啲三格角高水 上左樓

全黑巴

勁7到

邊場？

出成雞糧？屌你老木

賓尼空龍唔入

你都考狗唞 30k慢慢豬

多仔 車仔 快啲入

賓尼兔半場1-1得唔得

賓尼屌你老母

果個全黑唔玩角球後勁中 d角球燈撚到

快死

君子波

真係

拜仁 軌 西維 快入

射門唔洗多一腳就OK

發覺好多人眼紅我贏咁多你班垃圾 低水？夠薑買咪抵你贏

修行完

你靜啦

我車上啊

挪超又撚半大

200$上400$第一口

蒙彼利埃 遲左83分鍾出

169 24

好撚癲屌

車狗

車路士！

下盤日

01

車！

乜撚野文迪，0失球

石飛

波波池神撚柒

全中

賓尼兔 入未

多仔拜仁刷角

永續雞巴

車盤都未贏過 點敢買車

垃圾車

勁

多角細向下狂掃

可以買主w 1.9

一早話左垃圾車

夠果斷

絕殺啦

岩岩訓醒 想知波台多仔大船定拜仁大船

岩岩都燈死左愛華頓

車大船

屌你老母垃圾車無買你就正氣0失球穿盤

今日一買就對家入先

意甲點解可以0角咁撚屌

佢老尾法甲又無角

波爾多大船

挪超半大

2222

聽日對家

Goal

車呢場 獌狗劇本

俄超終於上盤

又俾你燈死

開出 51 100

屌 波po變左創意台

Ok

有！

d

賓尼雲圖 10c 完ok?

KK

屌你垃圾車 真係要驗腦

拜仁

real

垃圾車番將軍澳啦屌

挪超唔識半大

Mama巴邊到出水

哭死

波2多1-2 51200

Lihkg123456789@gmail.com

法甲咩事 半7全8咁撚毒?

下次見半7直接轟細算

車穿盤一定會

賓尼兔嗰場無底線架？

中我

軌 又開下盤

車cup未 差呢關

你仆街死🙏🏻

半7全8 easy

冇我

垃圾車 拜 西維爾 上啊

拜狗快入

差少少

365一彎所有報分app動畫都彎哂

繼續推 賓尼對家NG

今日買左10注 淨係輸左死巴塞
追番唔少

你幾號留言？

芬洛入未

車穿盤好冇

中者獎快 0200 前無電郵就夾埋10抽1
想訓

119

都係去訓算

拜仲未入

屌 閪維又閪

睇拜有D心臟病

走盤當贏

多仔拜仁快入

屌你夏蘭特做乜鳩？？！！死唐氏

刷角呀多仔拜仁

拜goal

西維呢隊閪嘢...

芬洛快入啦dllm

唔洗留呢到，我會出多段101 最快抽

拜

T9!!!!!!!!!!!!!

車

車路士 1-1 錫菲聯

轟都goal

拜仁goalll

轟快CUP

爛鳩拜易到
私家雞

轟

1:1

羊巴 啲3.5真係

同山祖一樣大賽失蹤

車cup埋佢

車半大
英超拳大全大

Ok了 多仔 可以專心刷角了

車拜一齊入

車仔 多蒙

拜入多粒

拜VAR

越？

車拜贏盤唔該

拜炸 好似

冇

Good

垃圾車 拜 西維爾 同我上啊

拜炸

OFF

咁都計越
笑到

ON撚鳩 咁撚樣都越位?

西甲無波入

真係OFF

隻手包咗

多蒙 車仔 贏啊

炸乜撚

噉都炸

屌你老母！拜仁

炸左就刷角啦

炸完對家？

芬洛快入啦

入咗幾多錢啊多仔

邊撚到越？

回暗

和尚又執返半條命

Var又小畫家
任佢畫

和尚準備GOAL

跟左幾舊

諗VAR個條撚樣真係仆街嚟

仆街炸拜

3690

佢買左咩

完暗

#145 788

炸完對家入

無角大朋友？
我今日買角大未輸過

係都屌球證

三條飛都輸係leeds

屌你老母

好撚柒嬲

車 多蒙 穿盤

130

有無賓尼兔4.5b

想G

太遲了

車拜西

細角日

同曬路

夾埋 600
10 抽 1 呢到留

me

車 多蒙

西

我屌 我買10.5c 大
佢得9個嬲撚到呢

呢場中埋total 53k

同路

拜仁乜大都冇

拜3.5B己死

車穿盤未

車快入

拜半大24

多仔d進攻好撚on9

拜咁都炸，平時買細就三五六

拜仁被食左一粒
下半應該數爆多狗

車 穿盤啊

斷腳啦甘美治

輕鬆CUP

kimmich 收league 了

車完啦好嘛

2:1

師爺好撚勁

車仔！

轟2-1

車差一球

準備要派了

都話獌劇本

買撚左閪維爾都唔想睇呢隊閪波 悶到

西半主可以?

拜仁快入

穿埋以後唔叫垃圾車

穿埋去啊 我車

車仔頭先反cup幾多倍呀

車1.9反cup

hi

穿埋買車仔波杉

一注獨得600 郵我回覆暗號

抵撚死

你下面有答案

夏蘭痴撚線 foul佢果個自己傷

想知有無人真係會買錫菲

西維爾係做咩

我了粥巴

中了

只希望有得走

我下盤應該買返啲

不如整返個福音戒賭營

拜狗認真少少進步得5得

車 多蒙 穿盤啊

屌你老母 荷甲射失12m

芬洛 荷華高斯入未啊dllm

球証咁黑

淫賤介賭營就得

日日出火出到人都虛點買波...

12m miss

拜3.5B比一粒睇下先

閪維 0射 屌你老母

飛機回暗號

會唔會真係咁呀黑單
冇賭個幾月啦 今日睇覺得49000有機先入錢玩番

呢d西甲日常啦

入西貢全部人冇得玩電話一個月

乜撚都戒到

又回 多次？
3690麻

閪維爾已死

廢到on9

諗起有套戲 條友係個戒賭場係咁都係輸

上半 有10分鐘停左睇var

買

未有電郵

唔駛做野還錢咩...

閪維爾踢緊乜撚野

杜有買差團？

send左

收到 聽日入

屌你老尾德甲國家打比細波細角 訓先

依加條女呢？

荷甲入未啊

車入多粒

西維爾嗰場踢緊乜 妹到仆街

咁快3球

屌 中兩注total中$800

多仔拜仁刷角先啦

踢完盃賽係咁

暗號係咩 睇電郵

好後悔串左西維
點解會覺得佢會反底

聽日再溝

屌你老母臭閪
列屍聯！！！

賓尼兔俾d角黎嗌下啦

最好輸撚曬佢

車仔2.5s又輸呀仲覆我真

暗號: 285

定啦 最少走盤

285

唔好咁先啦 仲有排

黑名單

教會黑名單

派啲黎啦 中成800蚊

車快手入多個

Gg

以為收左皮
5 1 100
記得有位Ching 仲笑我傻仔買角細

櫻空絕噓唱 600
好大架飛機 200
菠蘿包 200

明天現金卷入

多毛 goalllllllll

多拜整多粒半大

OK

炸完對家入定律

笑到
爛鳩拜廢到

死拜狗

勁 今日針3000

炸啦仆街，頭先無越又炸

On

唉 運盡了

要大了

車 多 穿盤

杜蛇幾時派我

頂住半主呀

拜仁場黑哨波

開左波了

拜3.5B快D456

拜狗唔刷角抵撚死

荷甲半大3個500

拜嗰場咁樣撚半大

屌，車仔串拜仁，唔係咁樣斷嘛？

荷甲快撚手啦

電郵俾狗會ac number 你?

跟你兩注都炒左 應該係我黑 唔關你事

多狗救角王

無計我買左大

miss左你呢場

Yes

有撚半大

買好多？

咪話撚半大

中文拎2

1-1!!!! 拜

拜仁goal!!!!

哇屌1-1

半大

Cls

咩事

絕殺半和

奇積半大

唔黑哨拜贏撚左啦
炸炸炸炸你老尾

未來人

開咗啦

難啦 會玩返細注

今晚再整多注低水角得唔得

真半大

半大。

係半大

奇蹟半大

哇屌 好在foul果下補撚咗飛

私家雞就係私家雞

定啦 準備456

That”s why我小買盤

笑撚咗

屌你老母我個半主

聽朝有冇尼卡沙買?

杜sir 聽日有乜心水

支持
賤種多靠黑哨

羊蛇

半大只需最後一分鐘

半大只需補時

Real有

半大補時入兩球德甲都會補3分鐘簡直係奇蹟

墨超

拜個球個策略靚到顛

德超賭仔救星組合
半大全大角細上盤

食屎啦半主 半和都唔撚應該開阿

賭馬啦

係 o撚左

唔玩啦 運用盡了

拜反cup 3.95買唔切

莫達倫？ 一齊羊

今日德乙玩細 德甲玩大 齊心

意甲4.5B 買唔買得過

406留tag

荷甲-1

聽日先度再買 準備訓

701留payme code

芬落01

信左 仲有冇

貼出黎比人笑下

差dd

散紙買法

睇直播最多3角完

佢訓咗

半7全？

真心 你聽日重心我訓埋個200落去

-6C 拜狗可唔可以落力少少.....

見你咁慘幫下你拜3 goal

8

Thx ching

拜下半場cup埋佢

407jumped

唔洗輸算係咁

Thanks

跟咗

…………你認真咩

嚿肥豬肉放到入喉嚨 俾人抽返出嚟

未收到 準備訓

意甲主識入未

佢唔講笑

I know that feel bro

荷甲快手啦-1啊

強制開多仔fg，屌你咩
仆街球證幫得幾多呀

賓尼兔唔入比人入啦

係咪可以派我啦

派100黎起機

你得返200 留返食飯好過啦

8pls

派哂比我倆

你知我即場fg ng咩料架啦

聽朝派
恒生ebanking 維護緊
增值唔到PayMe

我可以幫佢講 佢追殺C大 追到做左傻閪

意甲 333333

Okok

意甲頂到4.5s 51100一買就連

錫非聯Ng

法馬利卡奧 1-1 馬里迪莫
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

堅料定流料

祝你聽日中 派比我
但我馬會Account俾我封咗

賓尼又針

剃腳毛先落場啦，下次又比人黑哨

我屌你老母

針晒..

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

有個巴打 ng又中

全黑又gel

波爾多又針 賓尼又針

你輸左好多？賭波無底深淵，小心

dllm 荷甲快手整多球啦

中啦

下佢反手架

係我 不過我係絲

拜快刷C

說好的得番200呢

絲打長跟

你話係咪係

跟你穩陣重心咪唔怕囉

絲你老母

留tg

買完得返200

意甲3c ft10 1 500

Lm先

想識絲打
利申都係絲

有棍絲

幫我叫啦

我都係

H

新波po會然？唔知我冇鳩？

冰冰冰

跟左

4c啦叫閪

全黑等陣仲有冇

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

我話我

3粒啦

Gel定先都得 冇角了

拜半大驚險到

勁 俾人炒

我唔知
我算唔算新

法乙5場半大

3-0單邊開大

4角了

今晚同你同路咗兩場 輸到嗌救命

我運盡了 你地跟快實力大蛇們

賓尼雲圖大波救星

乜撚野賓洲雲圖

lm先

場意甲on9 中3球龍就入3球

你潛左一排水唔計

劇本咁寫佢咁做姐

如何結識你

佢出反水.... 12連中

咪撚再刷啦意甲

勁撚到 心0全中

4c ft ok？

多仔8.5b有冇諗頭？

Ok齊贏

Gel頭算

場場入波，得我場00

建議你做我對家 我連針12口

Link呢

咪屈

全中對家

多拜快刷!!!!

車多穿盤

西維真係好廢

send 左, 收唔到?

買完先睇到你個爐

車拜

賤種閪維入未

唉
贏過大錢之後個心態變晒

收到 thx

Same

我都係，一日唔脫離都過唔返正常生活

頭先send 完去左做野, 睇唔切你msg, sorry

車仔 多蒙上啊 穿盤

Plz閪維耳入波

祝你600 上贏大錢

每次一輸就好想追 越追就輸越多

閪甲真係

意甲射四下入三球 冇打籠？

夏蘭特呢場食晒屎

西維一射都無 我屌

拜2-1

拜GOALLLLLL

十字蛇勁中

車9.5s 10 1 1000

齊上

拜gaollllllll!!!!

又收錢

cuped

為黑哨付出代價

邊個話我反手？

私家雞果然係私家雞

唔好撚我啦黑單大哥

西維真係cls